[PS4]二手遊戲買賣區19 明買明賣 請標明價錢

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

放

GVG 連code ------$350
TG : omgwtf199771

pish pish pish

[放]

機戰v 中文版 $350 無code

開多個做乜

[徵]

dark souls 3 中文年度版 -----$270
TG: PaulL1999

放uncharted collection

全新未開封
350

Tg: jack123123

自膠。
180先真

賣
Uncharted collection $150
AC2 Ezio collection $180

全要310

東鐵線交收